好掛住男朋友

好耐無見啦

揾佢

我掛住我女朋友
佢去咗同人玩 都唔陪我

我都好掛住你女朋友呀

同佢講

咁快d約我啦

唔關我事

去了旅行的她 快點回來可以嗎..

Around一個禮拜

我成日都覺得男朋友無掛住我：（
咁你女朋友平時唔會點揾你？

屌一年半載先出來開post啦 痕就自己打

發生咩事

即係未係女朋友啦

打電話揾佢

好掛住
大
屎
忽

你女朋友屎忽好大？